考試仲要出貓嘅人咩心態

U考試仲要出貓嘅人咩心態？？？
個同學話：邊溫得曬全部範圍啊！
考試個日著外套袋住部手機 手帶住iwatch 到時候梗係出貓啦～ 邊有人咁死蠢唔出㗎！
個下我心諗考試唔係靠自己本事嘅咩 點解要冒咁大風險出貓呢

Work smart, not hard.

"I choose a lazy person to do a hard job. Because a lazy person will find an easy way to do it"

those ppl like to take risk

班傻仔以為自己出貓無人發現
其實真係好多都好明顯一眼睇曬
好多都又要驚又要出貓
幾分鐘瞄監考老師一次
慌死人哋唔知佢出貓咁

其實大家都係成年人
無溫書咪承擔返唔及格嘅風險同責任囉
我覺得係做人最基本嘅野嚟